做開文職但想轉行，屋企人又吾贊成🤦🏽‍♀️

小妹中五畢業後就一直係文職行業浮浮沉沉左6，7年。
上年讀左個會計 adv. dip. 以為一心會向會計行業發展，但係自己本身都唔鐘意對住數字
近期見工d hr問我係咪好鐘意對住數字同問我會唔會再進修甘 我都答左佢地要嘅答案。 但見得工多先發現自己原來唔想係尼方面發展

未來想係運動方向發展。 10月考個Pilates 導師牌，宜家練緊水想考救生員（前幾年都有甘嘅諗法，但個時感覺無甘強烈）

問題黎啦，阿媽唔想我做救生員。話會曬黑 又悶...(下刪二百字） 但老實講做文職搵錢少到喊，做救生員起碼都可以時間換金錢，我又唔怕悶同曬

宜家連我要10月返學都唔敢講比佢知，佢仲以為我宜家搵唔到工，其實我有會計offer都推左

都唔知再點同阿媽講

全職救生員幾錢一個月 有冇career path 望下

屋企有d on9思想真係好慘

支持你 你目標都好明確
先斬後奏都吹你唔漲

我都係文職浮緊
準備走佬

教我游水

做六七年文員？...

康文署萬六

吾系甘牙 唔識字都做到文員架咩？

甘佢老母
咁耐先得你一個屌
有冇咁撚多5p

做私人場救生員 坐室內又好pay啲

全職文職 PT 救生員做住先？
陣間救生員都唔岩做就仆街

當然 無家庭負擔另計

10月要返學，做唔到全職文員啦。只可以做住pt

其實俾我係你屋企人都會阻止左你先.
你做開文員 走去讀會計
跟住讀完諗住轉工 走去見工
見見下又話想做第2D
似3分鐘熱度.

甘吾尼

向目標發展, 支持.
反正你又未有牌.. 不過好似要學拯溺/救生 D 阿SIR幾串下

咁我覺得你目標明確，試下無壞
Acct搵唔到錢，even大學畢業，考完qp都搵唔到錢
何況你學歷唔高，所以轉行確實對你係一個出路

老救都麻麻地

吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母吾你老母

有fd做左好多年,
做8,9個月,人工仲多過做文職成年人工,
淨返幾個月食訓玩去旅行

讀果陣想對數
要埋位做就唔想對？
樓主連自己想點都摸唔清
睇怕你所謂想走運動路都係一樣
更何況你考得ce都應該唔細
現實係做運動員做教練係應該由細培養
你已經過晒時機
希望樓主好好訓醒

做緊文職
我都想轉行
但唔知轉咩好，但無咩特別專長

想轉d可以識多d唔同既人既工
文職真係好自閉
又無咩提升空間
再咁落去真係咁就一世

會計條path行落去明明就多錢好多

吾？甘？

想被屌可留tg

救生員人工好高 夏天 但你要預左冬天比人壓同埋成世都冇前途 當然做女救係某d方面真係著數

唔係文職揾唔到錢
係你做個啲文職揾唔到錢姐

不過講真會計hd 真係冇咩用
做埋啲 會計文員
入唔到big4